請教關於男女朋友相處之道

係咁嘅 如果巴打因為女朋友做左啲野激嬲你
你會點樣克制自己
唔想衰衝動講錯野

平時我係啲好燥底嘅人
frd激嬲我我會直接粗口屌柒佢先

雖然佢搞到我差啲透唔到氣聽手又震曬咁
但始終唔捨得鬧女朋友
唯有將啲粗口收埋 語氣盡量放輕
不過佢都受嘅 條氣唔多唔少都順返啲
究竟點先可以EQ高啲 冇咁易嬲

另外想知 例如我有啲野好想佢關心多啲
or 想佢氹下我 ，但佢覺得我講笑咁
於是輕輕帶過左 應該點做
利申 已經當面講到好白 一隻字都冇少到

心靈上好想俾你關心多啲吖
唔好成日覺得我講笑好唔好吖
利申2 好珍惜佢 想行落去

請巴絲指教

你一嬲個時唔好直接屌尻佢 串佢幾句就當發洩左
利申：自己都好燥底

求控制情緒技巧教學
我自己就講一句野前深呼吸
將啲氣吸到最落先講
加埋抖大氣 已經發洩左8成

深夜求開解

太夜冇人理
j都冇心機打
一心諗住第日星期六搞掂訓到自然醒

嗰刻忍咗佢 插佢嗰陣發洩返

額頭貼符寫「唔好嬲」

真係work就好

捉撚住佢隻手 同佢講：請你關心我
再唔關心我 我就會抑鬱到睇醫生
已經好撚認真

試過捉住隻手講 然後佢覺得我講笑
氹下我講話句 訓多啲就冇事架啦 乖啦
之類嘅都好吖

男人都係人 都想另一半呵下氹下

佢好懶講多幾句甜言蜜語口水會乾塘咩
我氹你

可能怕醜啫 唔識講野表達自己掛
有好多時都feel到佢行動上表達
但其實成日講反話 聽耐左心真係會喇住喇住
btw 多謝聽我鳩up

等佢心情好嘅時候嗲下佢囉。譬如講佢隻手擺你個頭到想佢摸。或者攬實佢，同佢講你好大壓力想佢安慰下你。加油啦希望幫到你

佢係咪傲嬌

點解佢會激嬲你？

一係你表達唔清楚
一係佢on9
Overall黎講 唔夾

聽落幾好咁
有機會會試下
想聽佢嗲下我又應該點做

或者其實可以無意中俾佢睇呢個post仲要俾佢知道係你訓唔著，開嘅post

我都唔知

佢知我呢個ac
有心睇嘅話實知嘅

btw我本意係上嚟學下野炸

仲以為係我開po
同樓主一樣，都係啲易燥底嘅人，但為咗女朋友，真心要改改。
其實會嬲係正常，有邊個人鬧交唔會嬲？
嬲唔係問題，最緊要嬲完，嘈完，平心靜氣咁同返女朋友傾返個問題係邊到。
你諗下，你嬲嗰陣佢又嬲，點會理性咁討論，長期係咁只會行唔到落去。
當然唔好下下一開波就屌柒條女啦唔係個個都頂得順

傲嬌先會口硬心軟 唔會講得好出
但做嘅嘢係關心緊
你多啲留意佢 尤其是啲好細微嘅嘢
佢可能中意做多過講

同佢講“BB吖，我覺得你嗲人應該會勁得意。”或者下次同佢做嘅時候就roleplay佢係個又嗲有純情嘅女仔，做完之後話覺得勁正，令你興奮過平時

岩岩一邊忍住道氣 一邊講個問題同解決方法
佢都受嘅 只係我想條氣順返啲啫
有冇咩方法增加EQ上限
就算唔係嬲感情野
同藍絲廢老嘈都叫忍到唔爆血管唔打柒佢地